### 5.9-skillbox

Задача

Что нужно сделать

Потренируйтесь в использовании удобных для вас CI/CD-систем на типовых задачах.

1. Разверните локально Jenkins или раннеры гитлаба у себя на машине.
2. Получите исходники следующих open-source проектов:
- https://github.com/google/re2/
- https://github.com/sass/libsass
3. Соберите проекты в Jenkins или GitLab.
4. Создайте Dockerfile и соберите образ в Jenkins или GitLab.
5. Убедитесь в том, что libsass и re2 собираются локально в вашем контейнере.

Советы и рекомендации
- Для выполнения работы вы можете использовать как Jenkins, так и GitLab, а можете совмещать их.
- Вы найдёте инструкции по их сборке в описании проектов из пункта 2.

Критерии оценки

Принято:
- Архив для проверки содержит весь набор файлов, за исключением опциональных.
- libsass и re2 собираются в контейнере.
